有冇巴打可以借張fx-50fh II嘅單黎保養？

買左年零左右d制上面d印字開始甩
舊機用到d制反晒光都未甩色
打去代理問過要有單有盒先可以整
有冇巴打可以借黎保養

比返人啦

唔係有機身no. / 序號架咩

呢部野真係瘋狂甩色

算啦 好快甩 我見有個學生妹用塗改液塗哂啲number上去

屌 我0-9冇撚曬 ans EXE .()冇撚曬

原來+-x/都冇埋

部野幾年保 ？

FX-50FH II 個設計有問題
個蓋推得多會整甩啲字

嗰百令蚊 買過部啦

差唔多兩舊水啊

我個時用左一個星期就甩曬

我果部都係
用左一年甩曬色
上一代用左幾年都無甩過

買返fx 50fh

搭單問一問 我都想買返呢隻 有冇人知邊到仲買到

痴線架單都要求
你冇錢買過部咪用塗改液囉 乞衣咩

用塗改液因住入唔到場考試

部機開始甩色啦

我部fx 50fh都成9年，無花無爛用到而家

利申:讀數

唔知係唔係同一部
我間學校好似有老師講過有類似甩色問題
佢直接幫學生統一拎去比代理

甩色咁撚小事
咁都拎番去整
自己補色咪得囉

有單 天價出售

用緊FH II呀呀